借錢唔還重發惡嘅仆街

話說就係咁 細個嗰時打波識左呢條仆街 以前都冇乜野正正常常

近排有次撞到 就Show 俾我睇話隻手整親 又俾人炒左 想借幾百蚊 咁我見銀碼唔大 見幫得就幫下 之後過幾日 佢又問我借 就話第二日就還到 我諗左好耐 最後都係借左 但之後追佢還 佢態度變曬 借之前就死狗咁 借完之後重惡撚過你 有次重sd張假過數紙話過左錢 最後機都唔應

本身有諗過上小額追 但係諗諗下為左千幾銀搞咁多野都係算 但最近身邊有fd 都話佢又搵其他人借錢 為左唔好增加好似我咁嘅受害者 決定起呢條友底 希望大家廣傳同小心呢個人

佢個名： Wong Yik Lok

FB : Issac Yik Lok Wong

呢啲錢係憑我本事借返來，點解要還？

認真肯借比人就當送咗出去

Btw覺得借錢可以唔使還個啲仆街快啲去死啦

你戶口有咁多錢，我都係爭你小小錢咋，使唔侯成日追我還錢

依家我唔會再借錢俾人

巴打 我又係借左錢比呢條友
有無tg 上小額追
一樣借左千幾銀

借錢唔還正人渣！不得好死！

我都識得有隻厹又係借錢唔撚還！佢就係青衣臭鳩朱啟南！
朱啟南欠債紀錄
#01
#02

Push